「美股」有冇人睇好BB ？

吹緊風佢嚟緊搞自動車套系統
大家點睇？

買

甚麼來的

盤前8.24已食

QNX 好 reliable
入定些少責倉啦

盤前好激烈😂

唔係嚟緊搞
係轉型左好撚耐

到晒橫行區唔沽就笨了

7.2入咗，係咪可以走得？

重倉左 下隻10倍股

Blackberry 呀 不過好耐之前已經唔做手機 去左做自動駕駛 Nio 仲有好多大廠都係用佢套system

盤前上過8.4 係碼8蚊先走

衝呀屌你老母

多謝樓主 唔講唔知

而家升完我又唔捨得放，仲想加倉添😂
利申新手

7.1 果陣已經入咗

10蚊

7.1有貨

有冇人打算加倉

Lm

7.7
諗緊咩位加倉

而家上到$10好似好難加得落手

睇14蚊

2日前7.6入左